一齊左一個月已經開始有變淡跡象

有冇巴絲都係咁

放過人啦

一齊一個月分埋

食左未?

今生都唔放

你淡定佢淡？

分啦

救唔返咩？

感情路上要點先可以可持續發展

感情咁淺 搞咩

我
仲要諗緊唔知自己鍾意佢啲乜

係咪兩個人有共同目標同方向

同你一樣

身同感受

即係根本唔係佢
分開啦

係佢架啦

係佢就唔會淡

你變淡跡象啫

樓豬已痴線

我明呀 係唔想同佢分開 但feel開始變淡

agger

上網搵tum女仔方法
唔搵靠自己尻做只會淡落去

利申：我係失敗例子

樓主幾多歲

15碎